你知道你哋唔啱對方

你望住佢 你知道你好愛佢
你都知道你地唔會行到去最後
有啲野你一早feel到 你同自己講只係需要時間去磨合
磨合左咁多次 你意識到其實你地唔適合對方
無論你地幾愛對方都好
你地太唔同 而你只能夠妥協 只能夠接受 你好難受
每一次都消耗緊你地之間嘅感情
感情同耐性總有一日會消耗完
你大概想像得到嗰一日會係點
你會決定走 決定唔再放希望係依段感情上面
佢可能會挽留你 但係你心入面知道你地冇將來
佢拍一拍你 問你做咩發吽逗啊
你無講野 你攬住佢 希望依一日唔好咁快嚟到

頑石哪天變黃金 我可以等

又loop

啱呀

難道我存在是為了你

收聲

ok

我前世今世欠左你d咩

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

分左已為好快會放低
但時間耐左又會心有不甘

真係好愛 好慶幸有對方
初初識嗰陣真係咩都一樣
覺得搵到另一個自己
但經過幾次嗌交之後
突然有刻發覺 同佢唔會行到落去
但無奈已經有曬感情
明知唔啱 都要繼續
最後越嘈越密

知道佢啲缺點，脾氣臭，信口開河，好想佢改
佢唔係冇去改，只係死性不改，改唔到
而且仲要開始變本加厲，越黎越差
佢鍾意搵錢，我鍾意打機睇動畫
根本唔夾，仲開始嫌我所有既野係唔好，佢既野就一定係最好
唔係未試過就晒佢，但佢開始當左係必然既事，唔順佢意就會搵我出氣
我好想放棄，但我唔想冇左呢幾年既感情
我覺得就黎爆，唔知點繼續行落去

收皮啦 講到尾 咪又係唔愛
磨合唔到只係借口

好明白呢種感受

已經好氣餒，唔知自己可以就到幾多，快到頂

睇完我覺得自己就係入面既佢。。
已分手。。

點呢首歌比絲打聽

其實我真係好攰